[NBA] draft/FA

.

Tier 1 (Potential superstars): Lonzo Ball, Markelle Fultz -- Only six other players since we started this column in 2009 -- Blake Griffin, John Wall, Anthony Davis, Andrew Wiggins, Joel Embiid and Jabari Parker -- have been ranked in this slot. Fultz was unanimously nominated for tier 1 by the NBA scouts and executives I polled for this piece. Ball was more polarizing for sure, but he still got a majority of the votes for tier 1. Three other players -- Josh Jackson, De'Aaron Fox and Jayson Tatum -- received votes for tier 1.Tier 2 (All-Star potential): De'Aaron Fox, Jonathan Isaac, Josh Jackson, Lauri Markkanen, Malik Monk, Frank Ntilikina, Dennis Smith, Jayson Tatum -- This is the largest tier 2 we've ever had... However, each player in tier 2 has a weakness that some teams believe will keep him from being a superstar. In Fox and Jackson's case, it's the lack of a consistent jumper. Isaac needs to add strength and find a position. Markkanen and Monk are too one-dimensional right now. Smith and Tatum might be too selfish with the ball. Ntilikina isn't an elite athlete. Fox, Jackson and Tatum all received only tier 1 and tier 2 votes. Isaac, Monk and Smith all were unanimous in tier 2. Markkanen and Ntilikina had some tier 3 votes, but the majority were tier 2. Zach Collins received a lot of votes in tier 2, but just barely missed the cut.Tier 3 (NBA starters): OG Anunoby, Zach Collins, Harry Giles, Luke Kennard, Donovan Mitchell -- This is a solid tier 3, but with the exception of Zach Collins, most teams see a significant drop-off here... Collins was the only player not to receive tier 4 votes, so the consensus breaks down at this point. The biggest issue for scouts was ranking Anunoby and Giles. Both have had significant knee injuries. Giles is actually healed and ready to play, but teams are worried because he has had two major knee surgeries and didn't look nearly as explosive at Duke last season. Anunoby hurt his knee in January and could miss his rookie season

係咪代表湖人揀硬波咁濟?

Work-out 表現亦都係其中考慮既一環
但相信，湖最後都係pick ball
雖然我個人prefer JJ>Fox>ball

好似從來未試過有tier2 最後會揀得前過tier1
embiid傷完76人都照揀佢無揀exum,Gordon

堆Tier1本身全部都狀元／Top3大熱黎

Only six other players since we started this column in 2009 -- Blake Griffin, John Wall, Anthony Davis, Andrew Wiggins, Joel Embiid and Jabari Parker -- have been ranked in this slot.

乜kat同bs唔係tier1咩

咁講,tier 1既球員，暫時都冇伏過。
D.fox 同 JJ都拎到 tier 1 票

不過今年有8個tier2 ， 即係前10pick都分分鐘會勁過上年既榜眼ingram

係tier1
不過我諗reddit d人唔會改chad ford篇文咁撚仆街掛

佢兩個係tier1喎

B. Ingram 放落今年個batch ,都有top 3
富仔一定 top1
Top 2 to 4都好接近。
Btw, B.Ingram 好野黎，身體條件有係到，bbiq有。係技術raw左d,信心不足
唔大傷既話，浸多兩季，一定做到scoring machine

擺今年我真係唔覺保證top3到

就上年評價計
應該同issac鬥前
top 3冇咩機

利伸番先，有bias.睇左B.Ingram成季，覺得其他rookies（除左富仔）表現唔會好過B.Ingram
如果根據番Ncaa表現，Ingram 未必有前3都唔定

出29分鐘得9.4分，仲廢過dlo

dlo都話情有可原第1季長時間要睇某人巡迴表演姐

唔係掛

留意到你隊波冇pick

Ingram 今年咁嘅表現
今年淨係得富會好過佢
我睇錯定點

分化狗

你認真冇人會好過佢

都未打，撚知咩

hi 拿狗

唔夠doncic靚仔

我都好懷疑係咪睇錯

Ben Simmons醉令囝💒💓💔💕💖💟💞💝💗💘💜💛💚💚❤💙💋

屌打澳短

屌，成個女人咁

doncic依d無爆發力既歐洲佬，極限是咪都係土佬咁上下

除非3分勁到有petovic咁既話都有d睇頭既

個樣似巫師3既林精，姐係成隻死肥豬咁

小白臉

想多到湖人要JJ 咁76人就可以要BALL了

有無76人FANS?

Tier list一出，lakers都好大機會ball

之前選人都好睇Chad Ford既Tier List咩? 你指因為係Scouts投出黎?

未試過tier 2爬tier 1頭

如果BALL有2nd workout就係既
唉 咁76人可以選JJ都唔錯既

呢家睇番2014個屆，d潛力又真係出緊黎
見到top20內好多都認得，
btw希望wiggins似番個大佬
parker同大帝唔好再傷

平行時空？

屌 有新聞話小牛想要何年希

其實佢個tier list，都唔係好準姐，tier 1 得AD一個叫superstar level，反而d tier 2,3仲好過好多tier 1

Towns 都好有潛力上superstar 既

John wall ......

未係囉

KAT 同 Embiid 都有呀

都未係.......？

allstar but not superstar

一直以為allstar >superstar

......

東岸第一pg
全聯盟頭5 pg都唔係superstar ?

一年前.........

而家東岸第一啦

其實睇你係廣義定狹義Superstar啦
狹義就得 - James Durant Curry Harden 係
廣義就加埋CP3 Westbrook Wall PG AD

基石下面
未有資格同前者三位比較

今季可以啦，自己勁，又帶得起隊波

game6 比人追住屌

真係狹義既話harden一定係放返係下面

yes 仲要未拎過mvp

有數據嗰年就計戰績
有戰績嗰年就計數據

箭迷可以點 寫信投訴咩

Ingram 今年都應該有第三 計potential 應該會係最好果個

Ball 有tier 1咁勁？
Chad Ford 係好撚準既球評家

咁可愛大家覺得算唔算

未係

CLS

我個人覺得如果佢呢個態keep多幾年既話

kawhi?
cp3依家冇咁高
westbrook 應該再上

我覺得上年已經差唔多到，今年已經係現役top3

個表係一班人投票出黎

Blake Griffin
John Wall
Anthony Davis
Joel Embiid
Jabari Parker
Andrew Wiggins
Karl-Anthony Towns
Ben Simmons

09-16 呢八季 draft 有呢八個 tier 1

Kawhi 擺下面
CP3爛船都仲有三根釘
Westbrook 肯定未上到一格

唔計傷患的話，其實幾準

只計實力而家可愛嘅評價係同毒撚平排

除非佢黎緊單核入到起碼二輪

Yup

咖喱 可愛 字母 廢鳩呢啲無人估到

係好撚準，chad ford係經同所有nba球隊既executive傾完得出呢個結果
Tier 1 一定係好野
如果Ball真係有tier1咁勁， 咁JJ就88

yes
攻守都係dominant
best 2way player

今年雖然數據唔靚 但可以睇埋下年先鞭我屍

總有人突破到既

Potential我唔評價 或者有一日佢真係可以去到superstar level
但淨係講第一季表現應該冇第三咁前

可愛字母都起碼有身體條件既

呢一刻去排

Lebron KD
Curry
Leonard Westbrook Harden
CP3 AD

之後果堆都唔算係 superstar
Wall 今季之後升到去 Griffin Cousins PG13 呢個 highest non-superstar tier

Irving冇？

期望 Ingram 未來得分能力好高真係無咩可能
d KD comparison 上季未 draft 已經講話完全唔適合
Ingram 做到 Pippen 咁二佬格已經好滿意

佢身體質素唔夠

Irving 係tier2
好正路，佢防守同組織能力唔高

始終覺得ball 太overrated
佢唔會係一個有統治力既球員，都唔可以扭轉一場波既球員

無, irving tier 2
2011 無 tier 1
2013 直頭 tier 1,2 都無
top draft picks 全部 tier 3

irving 好似tier2
all star水平冇錯wo

Irving Tier 2 ja
而佢應該都唔會上到Superstar Level

又冇kawhi

Leonard ar

你冇資格笑人！

你刀系=.=

sor

即係irving擺今年都冇頭5?

我點會冇！
娜妹就
認唔到我皇
比人笑

我覺得ball=奪冠既最後一塊拼圖

本身話同 Fultz 爭第一的確係 overrated
依家講緊連 top 3 都無已經變左做 underrtaed
同 Irving 今季一樣
上季 Finals 之後吹到佢同 Curry Westbrook CP3 同 level，今季講到佢仲衰過 Walker 咁

我唔覺得jj 同Tatum 有十分場（第一年）
波更加無

擺今年有

我覺得curry 冇咁高，成個system 幫左好多

tatum一定有

有咁差咩
利申 irving fans覺得佢今年final叫算係咁

你又係柒左啲既

佢top3 應該冇人講過佢唔係top3

波應該要用助攻數去衡量佢既價值

top 5 實有
同埋佢當年大學咁快傷有影響到 draft stock

助攻有冇機會上到10

學識射nba 3分先講啦

擺今年應該有，但我覺得唔開天眼irving可能係爭頭五，未必肯定頭5

好似話佢打得幾場ncaa

打湖人應該無

勁還勁
Top5 PG
Curry Harden Westbrook Paul Wall
Irving 爭得贏上面邊個

肯定有Top5
甚至其實湖會拎2nd pick

講單打Irving > 上面5位啦

淨係靠3分咩
he's one of the best scorer in this draft

curry is the system
curry 最少最少都同 leonard westbrook harden 同 level
我覺得 leonard 進攻未到另外三個嘅 level
Curry off ball defense 令佢高過 westbrook harden

Irving+russell 防守災難

佢地都帶到隊波入playoff但榮叔

咁要計埋其他野既

今年基石防守
low post top5

我見唔少 Lebron fans 話佢帶隊都東岸季後賽都入唔到
Walker 都做到
講真好少見 fans 支持一隊波但係咁 underrate 自已球員

Walker真係得咩 今季

所以話唔開天眼囉，你倒推番去都唔會選字母狀元啦

技能點點晒單打

佢的確唔係球隊領導者

唔使講其他地方
你去連登「真」湖 post 睇下已經見到

我見到眼都突埋

有鳩用咩勁一樣

唔知你係咪講緊火箭人，佢有時都幾慘
事實上 Harden low post defense 係好勁好勁
佢係表達得唔好
但係就算你講野幾理性，只要你所講嘅野同大眾 perception 唔同，即刻會比人圍插

我覺得紅字合理d
leonard 進攻手段唔多，但極高效隱定，唔覺唔覺就攞廿幾分

Irving 只會係一個好好嘅二當家
佢做唔到球隊基石
除非突破到依樣野
否則一世上唔到Superstar Level

真湖講緊monk係underrated左 更甚係值3rd pick
大家點睇

上季咪得

得一條友講
其他主要都係話fultz 之後jj ~ball

識波帝黎架

Monk 會變Westbrook

咪得一個強咩咩甲，屌

sor 唔入大家數

上季客觀講句算係佢一人帶隊 雖然佢係勁

可愛進攻手段唔多

話 JJ > Lonzo，然後要 Fox 好過要 Lonzo
唔信你自已追下「真」湖個 post

想曲線讚自己

總之波就最撚廢

垃圾娜妹迫害我湖

或者咁講
本身班人個論點係話騎士無左 Lebron 入唔到東岸季後賽
咁計法 Irving supporting cast 唔會比上季 Hornets 弱

事實 雖然me作用<walker

應該話唔fancy
全部都係基本功

湖就選硬波既，歡迎cap圖bin c

就當JJ 會係Leonard 咁勁

但湖人的確係鐘意/想要Ball 呢d吸引傳媒報導既球員

係講ball overrated

I know what u mean la

你條撚樣真係好影響討論
講講下咩都話選硬ball
on9

唔敢講實選 lonzo
但係佢 box office + home town kid 肯定有優勢

除左第二季火箭up自己同howard係基石就無 亂講野了
不過成日去夜店

上年票房比lac 過左
Magic 點都要諗計

場上交到課理得人場外點姐

拎到分咪得，哈登咪又係罰球加三分，有咩fancy唔fancy，同埋剩計進攻唔計防守？btw 認同占士咖哩毒撚係top3

覺得kawhi黎緊會上到top3

每季都keep住進步

前季同隻臭雞玩到
專心d打波啦

其實今季已經講緊kawahi 係top3 overall, best 2 way player

吹到咁勁

咁都叫吹？

Top3 SF都未必一定係啦

Top3 overall咪撚玩啦
老實講唔覺得佢好勁

西利

Parker差dd

等緊你數，唔係想講PG勁過佢下話？

top 3 sf 可能係, lbj ,Durant, 到佢,

再計其他位置, 好難係佢, 西書, harden, curry, 到呢的都未到佢啦

認同，老實講覺得你勁過佢

Parker傷前唔錯

Pg , 字母，Melo 真係會同KL差咁遠？

佢真係好可惜

一個first round出局一個就比可愛直接收皮，你話同level我認同，但點解會計harden Westbrook 都未到佢呢？

LeBron > Durant > Curry > Leonard = Harden > another

其實有呢種錯覺都唔出奇既
因為真係太低調

直情係垃圾體系球員啦

Agger Kawhi無overall top3

垃圾放比勇士啦

尤其今季
體能勁到呢

係未得我一個覺得Parker > aw

呢件垃圾放比其他廿九隊邊隊唔爭住要

超級explosive 射波又穩定左

Parker啲進攻手段幾多，進攻方面真係有啲似melo

無射

我都係咁諗

parker日後就算轉打法都冇咩問題
跟住pp果種打法都fit佢

勁係勁但打飛機吹到overall top3就咪撚玩啦
屌你老母連登真係多刺撚打飛機

Wiggins係健康先有1st pick
Parker Embiid都有傷病史

其實論個人實力
over curry 擺第三都冇咩問題

叫你數邊個勁過佢，數完之後人地講曬point反對你
你又乜都唔講，淨係話人打飛機

Aw 應該係健康鐵人型

仲諗住齋傾off season輕鬆下
你班友又比黎比去

melo 頭幾季其實jump shoot 命中率都係35.6%，三分3成都未夠
jabari 今季jump shoot有35.7% ，3分都36.5%
一d都唔差，所以話jabari冇射波係偏見

大把人講啦屌你老母
Top3？top你老母3呀刺撚 打丁打上腦
Lbj kd curry westbrook已經勁撚過

世界大戰點都避唔到
BTW之前係咪有個Excel sheet係For 計Cap

你走啦低能仔

人地著名潮狗比你屈做刺撚

點為之無射
不嬲有中距
三分今年射多左 過埋3成6

咁同前面巴打話irving單打屌打全部有咩分別
咪撚玩啦overall top3
得一個fmvp

Point呢？

吸引傳媒係指lavar啲9up樹敵？
同埋明明冇傳過話揀實 就算jj都有second workout
點解可以死都講實話會揀波

你肯定佢拎過fmvp

冇野自膠以為你講緊curry

Sor原來係潮狗
咁唔係打飛機
但點都唔係top3啦下嘛
Top5差唔多

又嘈交...

唔理係樹敵定點
的確Ball來季一定好受矚目

事實就係今季成季好多節目，唔同名宿，球評都講緊 he's second best player behind LeBron
但finals 之後kd又上返位，所以先會話依家已經講緊佢係top3

本身就係想避開啲傻仔交

大家覺得Gay opt out會要錢定要Ring

見到西書都知咩事

呢樣真
利申唔係刺撚

我係潮都覺得可愛係top 3 攻守都好勁
強如FOJ 都壓制唔到勇
但你睇佢未比zaza 整傷前 點樣屌打勇就知佢幾勁

用住呢個先

做乜鳩

tier1算伏極有個譜啦

黎呢到討論kawhi好似好d

Tier 1 中伏都心甘命抵

我覺得今年15-30都有機會淘到pg/jb呢類球星

睇得咁高

Curry > Leonard
笑撚死

好想pg13過塞對抗下騎士

Hayward大機會好多

過左都未必得

hayward 感覺熱火爵士二揀一

Lakers offered: #2 Pick + Luol Deng <> Suns' #4 Pick

其實我好有興趣想知熱火會點操作
Hayward 應該唔會搶到

Why熱火

嘩

What

@G.hill巴

seriously?

Source

假啦

調轉太陽都唔會同係接

箭迷想問有冇D咩火箭嘅消息可以J吓？
得周琦好撚冇癮

屌原來呢條野係g.hill巴po

傳聞，未DEAL
SUNS接手就白痴

禾琦仲唔夠j ？

Clickbait味濃

佢地d ff/suggestion黎only...

如果Lakers 真係想要jj
trade down 第四pick 都未必攞到wor，76應該要

仲鳩過之前同底特津個deal

magicjohnson放d wind唔似會郁#2去offload啦

我係hupu睇都話係熱火，但點解？塞有大學教練加戰績，熱火？

淨係知熱火有cap囉

Magic 呢個夏天未必會大搞

終極目標下年pg 🤔

Wiggins近幾年最水撞完之一

因為GM係神算子囉

漏左Bennett

Bennett 吊打all

miami唔洗比稅 好似 唔sure

咁都水

州稅根本唔係好大影響架咋

你地冇睇名

見頂會員

熱火搞就唔會搞美國隊長一個

當年吹到next LBJ ???

硬係覺得熱火呢幾年可能又會突然間變番強隊

Maple Jordan

咪嘈ho yeah

今年季尾

今年唔係傷入PLAYOFF應該係唔難

Yes

所以我覺得佢簽得美國隊長
加埋白邊，點都會搵多個/兩個組巨頭隊

Waiters無傷入硬啦，個勢勁到。

甩左bosh offer 兩份頂薪
唔講得笑

parker係draft由頭到尾都無排得高過wiggins,wiggins當時係foj後最強新人。parker只係新melo。

你話mb如果唔傷，用底既優勢排先過aw都有可能，但parker一定唔會排先過aw

去想潮人逆天而行，成為歷史第1隊skip tier 1既球隊

jerry west ---> clippers

波叔爭奪戰勝利，布囝興奮嗎

可能夏天最重要轉會之一

記得最後wiggins已經調整到next gay

可能第一單就係宣布踢走波縮

不了 bo9先係gay

同你睇法完全唔同
想湖人 trade 2nd pick 係想換 proven players
繼續用新仔根本無需要清 cap space
何況湖人又唔係 cap 爆到要交稅，Deng 做 mentor 又掂

直接收皮陪潮墊底

長期都支持用呢班後生仔做core

艇黎緊終有自己場

有DL

波叔銅像

可唔可以踢走湖人比大飛獨享Staple center?

Sixers Nation‏ @PHLSixersNation
According to a source, the Lakers want to come away from this draft with Jackson, and Ball. They have offered D'Angelo Russell for pick #3.

比唔比dlo同bs團聚好?

No la潮要攬住個場做千年魚腩

不了

即係
pg: ball
sg JJ
sf: ingram
pf:randle
咁博

因為 mozgov deng 張約 + dlo vs 3rd pick trade value
i like this trade

Dlo唔值3rd pick，如果肯貼多個2020 1st rounder都要考慮下

其實即係證明jackson 同ball 兩個對湖人黎講真係5050

jj打鬼到sg咩

佢勁係因為收gm料
所以臨draft一星期佢先開始準
不過佢好似今季之後比espn炒

想問Boston 會選邊個？ 新仔學睇波 IT4

randle okafor trade value 點睇
如果係 dlo + randle 換 3rd pick + okafor
加多個 protected 1st round 真心無所謂

僧侶

Fultz 如無意外

唔撚要dlo得唔得牙

岩牙

Deal

個source黎76 有d保留
maybe幫自己個pick托下價

More from @WojVerticalNBA on pod, CP3 "multiple suitors" : Clippers, Rockets, Spurs. Miami and Lakers on "periphery".

3-5個pick value 無咩分別

我覺得

就算用3pick dsj都係抵

熱火甩唔甩太陽龍

如果唔甩，簽cp3做咩

Okafor 不了

揸旗哥應該唔難放

波縮有冇咁有市啊

佢係勁
但諗唔到邊隊會要佢

分分鐘要貼pick

呢個年代nba pg難做

火箭簽黎拓咩

Interesting from @WojVerticalNBA on pod that there's a growing belief that LBJ will test market w/both LA teams & possibly Miami on table

又走

大飛有機？

續cp3 , bg(?)sign and trade 去騎士？

WOJ放關於我皇D料好似都唔多準

test market 姐，其實未必走

yup
lbj個班團隊幾防woj下

唔怕同IT爭波打咩？

IT唔係基石級球員
簡單啲講，it係condom

打第六人唔得咩

兩個都可以on ball/off ball
同埋富黎到都未必有正選打
同啡今年個情況差唔多 最多會多少少上場時間

佢都唔請啦

打埋呢年安心離隊刷數據啦

唔係唔得 直情fit啦
但係it肯唔肯又另一回事

今年新人第一年上到10分以上

大家有無心水

未知入咩隊情況下我睇好fox 同dsj

同埋黎緊要續約 第六人黎講既話貴左啲

Fultz

yes
彈起左點會肯
塞又唔會max續佢

唔覺得有穩定出場時間

Ben Simmons

Bogdan

富仔防守唔夠專注
今年啡季頭定中都因為防守問題 都比brad雪左排
唔排除會雪富仔一排 次終brad好要求協防

肯定正選啦

肯定唔會

最快都all star game 後

CP3放料話自己想去刺/箭, 咁想摸西決地坂

刺啦

大把衛星球隊幫佢清cap

佢同唔登共存唔到

cp3=/=woj牙

其實富仔 打sg唔得咩 我覺得佢有d似Dwade

防守放題

用IT打正選幫手拎左PLAYOFF位先
TRADE DEADLINE前再TRADE走IT CONDOM

sg點都係ab0打 攻今年穩定左 守又好

我覺得it trade value 極低

我就唔信潮人清得咁徹底

防守蝕太多

wade單防勁到癲

Yes

真係睇fultz防守專注力有幾高
硬件就喺曬度

但話哂IT都係best second team 喎

Value唔會低既
只係冇demand姐

今年有邊啲人係FA

假設個6m 約
換個role player 塞又唔會肯
但張約又到期，對家又唔會肯出新星/pick

想要it既隊明知塞唔會續，不如等夏天

防守數據衰過波

睇我既男神brad功力

咁多後衛… cp係好

Ronnie • GSWToaster @R_Dollaz
·
Jun 14

Still can't believe it. @KlayThompson legit invited me to the parade last night. All because of a toaster. #DubNation

反而想個logo man 會唔會斬扔隊「50wins」team

斬左河博士咪得

期待下季thon maker成長

Kerr:我為KD得到FMVP而狂喜。FMVP可證KD來勇絕對不是痴冠，而係驅使我地奪冠。佢有一班好副手。

開始明點解班咖哩粉叫佢走

Bragdon,Middleton,Ante,Parker,Thon

正式宣佈今年FA最大魚係副手咖哩

想睇下Bucks 留唔留monroe

睇左英文講咩先啦，d中譯成日都好柒

仲未知monroe會optin定out

Steve Kerr “And I'm just thrilled it ended the way it did where not only did he win a championship, but he was the MVP of the Finals. So nobody can say he jumped on the bandwagon. He drove it. He had some co-pilots,” Kerr said, offering shoutouts to Stephen Curry, Klay Thompson, Draymond Green and Andre Iguodala.

我覺得佢想打正選
playoff 都證明佢有能力
佢opt out 出去個價都唔會差

依家兩隊鬥踩自己d隊友想點

反而幾懷疑邊隊要一個C而且係佢呢type

唔計球迷
騎最多得RJ串DWILL+KORVER
勇係主教練貶手感仔

lbj 歡迎你, 佢咩都要

奧卡科二號

佢又好過ok4既
識得策應，中距都有少少

def麻麻地 唔係好想放十幾m落佢到

Curry ego 可以話係歷史上咁多 superstar 最低果個
果時簽 KD Kerr 直頭話 KD 係第二人

有無人覺得josh smith好岩依家既小球打法

佢遲幾年出世就好

IT4成到識飛俾人話係condom

手感仔都係CONDOM，GUARD位有誰不是

現在是小前鋒天下

J Ingles>George Hill

事實喎

唔覺

No 3呀

佢3分好撚廢 打飛機

點睇Justin Jackson

愈升愈有

真係上緊咩? 我覺得只係咩都有D既工兵

Safe pick 但感覺唔會有驚喜

應該年年都穩穩定定交到13分咁上下既球員

睇唔透爛網想點樣 試訓果啲全部都係二輪球員 明明自己仲有兩隻首輪 係咪諗住執人地揀淨既算數

有眼光30都pick好野

想淘寶？

有隻一輪22都唔算後 都唔試訓下啲首輪尾既球員睇下有冇岩心水 除非佢一早已經有目標

有機會

可能d人唔肯去 不過今年講真20-40 d人質素相差唔遠，好多人擺其他年都應該有1sr rd

Ivan Rabb 選上年講緊頭十

今年真係幾Deep

caleb swanigan
semi ojeleye
frank jackson

認真，點解有人會講ingram係新kd?

kd大學場均25+11+1+2+2

ingram除左手長腳長之外根本無得比，連打法都唔似

Thomas Bryant
Frank Mason
Dwyane Bacon

其實佢想pick咩位

咩都要啦
揀淨低最有潛力嘅人

我屌你老味 河同jc真係毒瘤到呢

最主要係PF同C 後場太撚多人

一個親生仔想點?
後備無jc基本上以文件河攻力無cp3在場連分都拎唔到

pp退休都拎得出黎trade

得嘅
參考今年mo ya

mo williams都得，點解佢唔得

兩條油
我係west第一個炒撚左文件河

真係癡左線啦

真心拎去trade會唔會有人要

買河童木送河博士？

唔打包得唔得

唔打包送唔走喎

河仔jc換parsons deal?

我係熊仔的話會屌

我都係咁話

仆你個街條撚屌20年先完約
浪費哂會然Conley啲時光

其實得身型似

其實調番轉快艇唔肯制 條撚屌真係打工皇帝 份約又長又毐

仲要成日開p食女比人影到

留意番，主流意見都覺得 b.ingram 既模板唔係 KD

draft 之前個模板係Prince同KD wo

人高手長，
又有超高bbiq
似邊個

josh Smith

我角度似爆發力弱但射波好d既字母

狀元笨叻

Sor,我誤會左
Draft 前，的確係模板似Kd ，Ncaa 時係似Kd 既。
但draft 完，開季打左幾場，已經唔係KD個type 球員。

我覺得打到point forward

有無睇到西書個仔個樣，完全唔像bb

咁樣講已經同字母兩回事
強化版prince會唔會好d

我記得你上年話想要ingram多過澳短

有point

咁似咩

咁都有得bin

記憶力好

打法似wor

爆入去個下finishing 無咁強

比第一年各樣數據都似

因應隊型我一向傾向ingram會易於融合Brent brown教波理念

上季潮夠叫曬春叫76人讓路
我先冇佢地咁反口覆舌
我幾時有吹捧過bs

爆發力弱已經唔係字眼

咁字母唔係剩係sell 呢樣

Point forward 屬性同bbiq都係佢強項

得罪講句，睇完澳短打左幾場summer league已經走晒火

我諗bs出29分鐘既話都應該有10分既

真係成個餅印咁

寄望今年個3rd pick同saric+mb好鬼過

bs而家同mb一樣高

澳短第一季咩數據你地先收貨

15+7+7

能夠落場已經夠感動

我自己覺得佢得分未必上到15 me 12+7+7

15+8+5
班內線未必俾佢刷到咁多助攻

知唔知7+7係咩概念

我諗主要要睇下佢打到幾多分鐘

希望你及早回頭，一齊加入迷Ben Simmons既行列

呢啲數據應該當係Per 36 mins咁睇

14+6+5

反而覺得佢未必拎到8板 反而助攻有心擦都應該有7

一個rookie黎講，20+5+5難d定15+7+7難d?

Ingram唔會係新kd
果種射波無咁smooth
發展應該似point forward
話kd只係身型似

睇人

有無試過rookie +7+7

15+7+7難D
NBA史上得2個

20+5+5就大家都知有幾多個

oscar Robertson

MCW 16+6+6

講debut MCW係goat

我以為睇錯30.5+10.1+9.7

Big O刀唔色=.=

識但唔知佢rookie 都係咁玩法

仲要係贏foj

大帝占士與他的廢隊友

當我無講過，張伯倫43pts 28reb 17blk

個時無goaltending姐

無得比

呢個唔係人類

哥陣邊有計blk

唔係official計

無人 low ego 過佢

依家仲有無興趣？

又唔迷DLO又唔迷ingram
臭假湖

傳聞有件波衫已經係no.1 fans

點同 G件波衫係潮人真大佬既

Zubac 真大佬

有又點
大家又唔會放

PG TO CAVS

ben simmons>>>>>>>>>>>>>>>ingram

ingram
有kd 1/4都要還神

鬥手短？

鬥靚仔

Doncic>>>>>>>>>>>>>>>>>>bs

0仔樣

慶祝定先，下季roy =Ben simmons

mip= Saric

MVP+DPOY+FMVP=Embiid

唔好燈ok ？

Please don't light ok?

慶祝定先
哥斯達同干地和好，
助車仔橫掃歐冠英超
阿狗降班

哥斯達留守車仔 唔去中超

av有冇聽locked on nba

箭迷居然有得J CP3，正啊喂

得個j 字，根本唔需要

其實戰術層黎講係事實
Curry拉space 主攻已經唔靠佢
Thompson green iggy主防
再講無kd呢隊勇入西決打馬刺除時4:6波
更加唔會到依家仲會up咁多廢話

直頭哂錢

有傳 Celtics draft JJ，有冇Celtics 既巴打分享下
阿富 vs JJ黎講， 邊個較為岩駛,能力黎講，阿富>jj 無容置疑

今年好似特別多 so-called 煙霧
是未今年前4 水準都好高

有jaylen brown洗鬼jj咩

mock draft JJ 上埋第一
有無咁著數

其實邊個入Celtics都冇著數 本身正選個陣已經好完善
first pick 就算叫佢打第六人都會覺得屈就

Celtics 係差個all star level
雖然我唔係綠軍fans 但係trade 走first pick 換all star 有著數

當然要睇想要短視or長線
短線trade all star番黎保底都應該入東岸決賽 但係贏唔贏到foj 又另一回事 贏到foj贏唔贏到spurs or warriors 又另一回事

長線pick個狀元 salary cap 短期內都唔會太高
續約IT4又有揸拿去傾
係睇pick個個願唔願意望住2,3,4,5做曬核心 自己重打緊第六人

下 如果選Fultz/BALL/JJ，可能都有正選打喎!

NBA Draft net既野唔好跟咁足，我覺得都幾流下。一黎好似無可信source，二黎你睇下Tatum放第三就知，有幾可信啦!

今年都東決啦 下年就算補到all star其實都輸硬比foj同湧 所以豬富仔丁下仲好 長遠有啡加富 下年有機豬多隻底

agger 都急唔急於一時
暫時trade咩人對lbj都無咩勝算

前題係你之後仲可以好似今年咁有一堆高性價比約囉

仲foj，悶唔悶d啊

下季奪冠大熱應該係76人

勿燈 ？

波叔拎火箭抬價

你同76到底有咩深仇大恨

大飛睇黎係睇死佢唔走得去邊想壓價
波縮就揾人黎拓價
問題係數埋數埋有需要又有CAP要既有幾多隊

我自己睇Jaylan brown 唔係咁高

embiid
希望三年內掂到playoff地板

下年有機

佢暗啞底係潮

no

希望塞真係揀JJ，咁76人就可以要富or ball

塞唔揀fultz我即刻含Ben Simmons條撚啊

咁益你 含富果條得吾得牙

牛仔唔好追 何年希呀屌

你哋覺得依家curry定佢好啲
好似表弟轉會之後佢就打得麻麻

追佢我事願要迪格，上面何個個貴又有病史

其實好似佢同表弟相剋咁
兩個同時上場一定有一個打得差

上面個個

其實唔同位置難比既....薩夫打法更似得分後衛

Curry季尾唔係比人調左上pg ？

薩夫調過pg,但效果很差。所以dirk先話要急需一名pg

佢都係打返sg算

Pick法國佬架啦

如果照舊9號pick,唐亦風，芬蘭仔，法國佬，dsj 其中一個

Justin Jackson:我學懂三角進攻了

將Josh Jackson升上狀元位置，二三位分別為Fultz跟Tatum

山埃機率高嗎😂😂

牙波

係嘅
不過見到依啲如真如假嘅新聞覺得好正
大家好似捉緊棋咁

有理由相信係Magic做手腳

呢個網估狀元好似得笨叻錯咗，其他全中

笨叻個年佢估邊個係狀元

alex len

是咪即係湖人有機會拎fultz

益左潮

機會係零

係既話就真係半路殺出左件程咬金 狀元本身諗住唔係富就係波

ching有咩睇法

似乎都錯唔少...

我都係 FF 下 Fultz
Celtics 有咩可能係未 workout 過 JJ 嘅情況下唔要 Fultz 簡佢

Ball仔

唔同意
Celtics 絕對夠 asset 組到一隊同勇騎 same level
係驚隊波太多 personality Stevens Ainge 控制唔到姐

而家FULTZ唯一問題係WORKOUT射籃記錄俾塞軍用差嚟形容，除非係差過RONDO，否則冇乜可能咁樣玩

唔撚係掛

但係綠軍唔係想要hayward？如果後衛太多人點搞

假設
真係諗唔到射籃差成點先可以放棄

今年差啲公牛都打唔贏喎

最恐怖係有 cap space 簽完 Hayward 仲有 asset trade 多個 pg13/butler/內線嘅同時，唔會影響到未來自家 draft picks
AB0 and/or Crowder 會 trade 走

有無人要我拓Justin Bieber牙

Who

比first round 或者有人要

你拓仲有ezeli,crabbe,turner,想處理邊個先

竟然有箭迷諗
fa cp3
基石雙能衛或者sf 打sf hd會唔會屌哂老母
現有陣容 淨係留pb....

其他全部拎去trade

CP3 哈公子冇可能共容
一聽都知ON9

Agree 爭波打爭死

點會唔得 如果唔洗理cap
一定想簽架
mda pg加乘

豪華二陣

成日曲線反潮

ezeli 非保障
JB+20換AAA
屌唔屌

運動能力強既3D player

BTW 話老塞Draft JJ係Rival GM講

Jaylan brown 3D?
我少睇今年綠軍 但係上年UCLA Jaylan brown 最大弱點係中遠距離
三分一年就進步左

UCB 自膠

平衡時空

可以 J 定 jaylen hands

心態超好 好肯練 睇佢ig好撚好丁

佢係好勤力 又主動同gm講要參加夏季聯賽

修正Jayden brown係California (伯克萊)
Not ucla

如果你話平衡時空係UCLA 我已經自膠左一打 UCB先啱
但係如果你話佢係3D最起碼今季未係
睇番佢3PT％
NCAA: 29.4%
NBA Reg Season: 34.1%
Playoff: 21.7%
係得常規賽叫啱啱好合格
但係我啱否定佢未來可以做個3D

清Jayden係Who

法國個個都打錯字

有冇人同我一樣係木狼FAN屎

洗唔洗咁串牙

Me 76

再嘈我搵個Program鳩Draft人

想睇

安YEAH YEAH

pick波仔

Me 雙牛

接走Harry Giles

底角三角好準

點解必然top 5 pick嘅達仔無人提？

Smart第一年33%三分

邊個達仔

Tatum

唔係叫你牙

💓

唔知點解tatum 俾我感覺好似aaron gordon
可能大家都係肌肉發達

tatum 既弱點就係無爆發力
點同

AG好RAW, 進攻手段得快攻同補籃, 體能超強, 主打4
TATUM進攻手段豐富今年數一數二, 體能中上, 主打3

其實差幾遠

所以話係肌肉線條似 同埋skinny head

達仔係17draft嘅黃蜂

係都似Melo啦!!!
得進攻手段，無防守!

半個76人 半個木狼粉絲

同melo無得比，melo當時大學打爆全世界
上到黎nba都有21分場，tatum一定無

講打法 唔係講能力
TATUM最尾可能係第五之後
但係MELO係選秀大年既第三
我唔睇好佢 所以就算點FF 佢最盡只會係個好既得分手

不過依家感覺上都無乜大學又勁上到黎nba又勁既球員

最近都係ad同john wall

Tatum skill set係唔差既，
當然同melo冇得比
話說近日workout，
球探喺外投呢一環對tatum嘅評價高過monk

咁我又無Follow
Monk就有留意
Monk係76人workout有射下三分 有段片係14投11中
Monk仲有做下D off screen shooting既
我對佢好有保留
1. 有香討大神Silent_Gas話收到風佢堅係手短(加上佢得6尺3多D) 萬一佢打SG打得唔到 係0機會會打PG打得好 始終佢dribbling好弱
2. 佢同Fox係roommate 但係到最後好似唔係太fd既感覺 輸左ncaa Fox同Adebeyo抱頭痛哭 佢就好似好無所謂咁(所以唔夠投入?)

點都好76人唔好用第3要monk
上策係用第三要到Ball
中策係用第三要JJ
下策係trade down (至少trade到5+10) 用第五選Monk 第十就選PG 無就可能考慮下Mitchell掛 可能係

點解要波？都有ben我寧願要JJ，反正76人都係放ben落PG

Fultz to 76ers
Woj, the most trusted source of nba

塞好想要JJ
但唔想用狀玩簽 ？

最新消息係76人同湖人想要狀元

係假湖 post copy 過黎

見好多人話 Celtics 想 draft JJ 所以先 trade down

問題係 -
1) Celtics 根本未 workout 過 Lonzo 同 JJ，點解唔安排左 workout 先再 trade？
2) 萬一到時湖人 2nd pick 簡左 JJ，咁 Celtics 換 3rd pick 都簡唔到 JJ
3) 點解唔等到 draft night 簡左 Fultz 先再交易佢換 JJ，要咁快出手？

似乎 trade 係因為唔鐘意 Fultz
可能係 workout 果時表現唔好或者 interview 睇得出心態有問題
不過都係唔明點解咁早 trade

我估係對 Lonzo/JJ 無 preference

想問今年啲獎頒左未

26號先頒

WOJ+ZACH LOWE: BOS would trade their #1 pick with 76ers for #3 pick + future first pick.

已經吹到76 FULTZ，湖 波，塞 JJ

搞乜今年咁遲

@NBADraftWass
Hearing this could wind up being a 3-team trade between Philadelphia-Boston-Chicago including Butler, Okafor and lots of picks

Woj

點解唔draft night trade

木狼得罪你d咩

咁搞法76人會唔會又有球權問題

則表示收到消息湖人想#2+RANDLE換#1

未必既，理論上得西門子同富佔球權，其他三個唔佔

Embiid Saric 都要
不過 Saric 可以打第六人嘅

Embiid 平均無次觸球只需2-3秒，係球員黎講唔多，saric就更少了

同埋embiid唔控波會好啲

每次

佢低位拎波 simmons fultz 要拉開內線
fultz 唔擅長 catch and shoot，Simmons 更加唔使講啦

利申：可以用 lakers unprotected pick + future 2nd rounders 換 1st pick 係 good trade

Jj手短又有場外問題
做乜老塞想要

Ainge點會咁順攤

普遍認為係個別事件

rumor 個 deal 係咁

anything more 76ers 都唔必肯

Colangelo不嬲水水地
我怕佢守唔住

Fultz 好似安排左同76人workout

咁好準喎

我未見有workout消息
淨係話76人搵緊fultz份medical report

有冇tier3既打到變superstar

我諗大機會17 76+ 18 76 +18潮 3合1

點會pick jj返黎同brown撞位

唔計 Simmons
tier 1 暫時睇無 bust

agger
76人18 pick由呢單trade開始討論時
已經唔值錢

玩咁大 18 76就話ok姐，18潮個piCk好野黎

一d都唔值

同埋牙富咁有野心，我怕佢為左roy同bs不和

話哂都#1 2合1我諗難, 都幾大uncertainty

可愛 tier3
Klay tier4
字母 tier5
Jimmy, Jokic tier6
廢鳩 tier6都無

09 10未揾到

curry, leonard
次一級 lillard, kemba, derozan

76ers 即刻收線

睇埋ball 2nd workout
湖人先會真正決定

新聞話潮好似幾滿意喎今次

求 outsider perspective
randle + 2nd pick 換到 1st pick draft Fultz 真係唔值？
點解我見無論係美國本土定香港湖迷都係 consensus 咁講
照計明明出埋 Clarkson 都唔夠換

記錯左聽日

bos無咩原因會想要呀牛
j brown 同佢一模一樣咁濟

字母得tier5

但2合1我諗到ainge cut線

same 仲要再多一件下年完約

湖人根本冇咩可以吸引到bos

d 人講緊係湖人果邊唔值

人頭豬腦

原來廢鳩有tier6
Lillard, 鼓佬 tier3

點解暴龍芬手咁短都有tier1

76ers 唔驚
無其他球隊出到更好 offer
換返黎個 pick 跌出 top 3 唔通要 celtics 簡 fox tatum dsj 咩

我覺得76 eager moveup多過塞down

我反而覺得76最無所謂
反正core 已定

都唔係，無外線得分手依下好傷，clutch time無可能下下塞比mb去打

應該係76覺得ball jj fox 呢三個都唔啱用
但用第三pick 去揀 monk tatum又太浪費

jj唔太啱用

真

唔撚係掛AINGE聽到呢個OFFER大笑一聲收線啦

講真我覺得 lonzo 最啱用

要考量既，randle都合約年，
你自己有cap都猶豫續唔續，
都好難expect 人地點秤佢個value

Agree

Brown stat 6pts 2reb 0.3ast
Randle stat 13pts 8.6reb 3.6ast

差唔多

出場時間差成倍

講 trade value 可能 brown 仲高過 randle

28同17🤔
不過bos無機會比個brown發揮

黎緊bos如果真係pick富都可能係 一黎應該未有正選打住

3 teams trade

Boston 一個1st pick 又換到Butler ...再加18,19 年1st round pick

Butler+Hayward

對bos黎講差唔多
但76人俾埋kings pick真係太多

岩 黎緊kings個pick應該好值錢

Official?

Discussing
Sixers 18 pick我覺得ok
最好只係korkmaz既draft right

之前換埋 Cousins 都得

嘩，冇跟一晚，竟然bos想trade down

暫時冇任何media既wind mention過19 kings

佢今季playoff真係好勁

Nets 受騙受幾耐? 廿年前d top 3 picks 幾乎位位有正選打

Aresenalvet唔係湖fans
屌佢老母臭閪

咩事由香討玩到過黎

如果要盲目到話用 dlo 一個換 butler 仲要人地幫你食 mozgov 張約都反對先算係湖迷
count me out

收鳩皮啦你
出到黎都仲要係度批鬥

20年之後先有返自己pick
慢慢長路

還債牙

我都幫arsenalvet 佢係香討好正常 自己諗自己係咩球迷咪得囉 理人做咩

J.Lin 都幾有運，今年top5 pick 有3個1-2tier PG

難聽啲講句 如果爛網今年有pick 下年我就會比人棄用啦

咁又未咁快。起碼用多一季先諗繼續擺你係bench lead 2nd unit 定當condom

希望woj快d訓醒繼續放wind

Jaylen 上年咩tier?

Tier 3

Nets都唔要既人應該冇乜邊隊肯要

Lin一定有市

咁又一定唔會冇隊要 冇正選打姐

啱啱上呢度睇tier 6添

另一個人黎

Any suns news?

周琦都有tier 8

Adrian Wojnarowski @WojVerticalNBA 4m4 minutes ago

Sources: The plan's for Markelle Fultz's visit to Philadelphia today to clear way toward finalizing a deal with Boston for No. 1 pick.

--------

Adrian Wojnarowski‏ @WojVerticalNBA 1m1 minute ago

Discussions have centered on Sixers sending 2017 No. 3, 2018 Lakers pick, and possibly 2021 1st -- including complicated protections.

唔比2018湖比自己得唔得啊

灌醉ainge

2018湖應該都是尾5 人選，76人應該衰極都掛到東岸第10

唔好出手太高啦 否則要第3PICK算啦

但富又真係難得一見既scoring machine

事實上組織有ben同saric,rim有embiid
佢真係可以外線任佢開火咁濟。

我可能唔識貨 鐘意BALL/JJ/FOX更多

今年第一同三差咁遠
要用多兩個first round 換

咩rumor 咁on9 個deal 係講緊用2nd round去同爺爺傾？

如果lakers揀jj
ball就好有機會要去bos

今年draft一路都講緊76人應該搵個具得分手段既後場球員
數字上ball三分係幾好，奈何得分手段太單一
加上射姿呢環唔肯定會唔會限制左佢日後發展空間
Pick得ball就應該預左由佢黎控場，
呢點已經同ben simmons有重疊
至於jj同fox，可塑性同發展空間係有，
但明顯要花更長時間去打造佢地
相較於fultz，76人現時所缺乏，
Fultz可以話具備曬

Fultz Workout for Sixers之後，
Sixers 3rd pick+ 2018 first round+future first round 換Celtics 1st pick
幾乎肯定 Sixers會選Fultz

Ball 第二次試訓聽聞話唔錯
所以pick佢機會大番D

David Aldridge‏已認證帳戶
@daldridgetnt
跟隨
更多
Trade between Philly and Boston will be finalized on Monday, per source. Sides have agreed. Sixers will get first pick and take Fultz

諗都無諗過唔pick ball

老實講如果無馬刺就未必選波

湖人要既係波呢種吸引到傳媒報導，增加到票房既球員

講緊去workout 個日既記者多撚到

肯讓比你先算啦
柒碌人個陣未來咁好J
諗唔到除咗pick之外仲有咩佢肯換

76人會選波？
你玩我呀？

76有澳短其實唔需要以組織為賣點既ball

我都係咁諗
不過我都會諗兼容性問題，Ball既打法係純種PG, 傳球能力係Luke Walton想要
佢有能力令隊友效率提高, 但係要建基於佢有波係手
咁既話就唔同Luke主張既傳導打法, 因為未見佢有適應打無球

好信Angie 眼光，點解唔要Fultz ，IT 應該有排打，pick Jackson 可以保證Boston 3-5年playoff 資格，其實個人覺得J.Beown

[quote]好信Angie 眼光，點解唔要Fultz ，IT 應該有排打，pick Jackson 可以保證Boston 3-5年playoff 資格，其實個人覺得J.Brown 有star potential

J. Brown 身形好靚，態度又好

ainge 選秀眼光麻麻...同埋jackson同brown根本撞位..一樣只打到sf, 唔識射波. 我估仲有後續, 可能trade george或者butler

我覺得brown可以打2 ，終於佢身高水份都幾高，應該著晒鞋兼計埋個死人赤木頭先岩岩有6'6

Brown 無咩天份可言

運動能力都係天份掛

其實唔明ball有咩勁 睇左佢highlight覺得麻麻

媒體吹:
可能係Jason Kidd and Magic Johnson之後最好既Playmaker

再吹大D:
可能係Stephen Curry之後對控衛有新定義
Potential 革新型控衛 因為話似Kidd and Johnson 但係又唔完全似
未有模版可以形容佢既風格

另外睇到條片

雖然Sport Science信唔過，但係佢傳球能力放係NBA已經係中上級別

可能leadership 堅好，其實Magic Johnson 睇落D動作都麻麻，但court version 好，有腦

牙波入隊後令ucla由魚腩變強隊已經值錢啦

Fyr

Ucla 前年無mm打
上年學老波話「太多白人既球隊」打到mm

on9 pick 邊個都有po 啦

dlo 下季轉打sg 比ball上位啦

佢令到TJ Leaf打到入first round 我覺得已經好勁

羅打SG打到好柒下半季咪試過

Highlight 好多球都係汁牙波d交波

咁唔通ball打sg咩

Woj: Boston Trade no.1 pick with 76ers for No. 3 and first round pick 2018(from LAL)

所以pick ball預左其中一個會打得柒

現代籃球邊有分打死 pg sg
irving都唔算係pg啦

牙波係唔洗持球既pg
佢2個夾到既機會好大

半場DLo 持波is ok
牙波唔駛大量持球

屌你老母安吉

agger

其實係驚防守放題JE

失分>得分

冇計
呢樣點都死

所以其實Pick ball係應該要trade dlo
不過不說了
費事好似你咁比人開名屌

me支持共存
防守問題再算啦 本身呢樣野都要時間去translate

老塞真係諗住max it?
永遠唔駛入final了

睇埋off season有咩操作先算啦
仲有一年時間先諗係咪max
可能真係換到JB+簽到Hayward呢

如果換到jb簽到隊長仲夠唔夠cap max比it狗

牙富

冇記錯有Bird right?

到時唔要it都無富著

Harden睇多年先算

我唔同意

第一DLo trade 唔到d咩好過佢

第二防守放題就加重去訓練防守，上屆DLo 防守已經進步左，同埋ball 防守其實唔係咁差

Btw屌你安爺爺

安爺爺諗住儲多d pick可以全隊簽20人

真係 cut 走左 Covington

Ball勁過dlo係一定，dlo大學時期咪見過佢爆籃，ball試過。剩計身體質素Ball>dlo

覺唔覺牙富有d似林早洩

似t mac
對死魚眼

期待聽日個trade會係點 好怕BC開價太好

牙富是76人 f4入既既老鼠屎

所以都係迷Ben
富仔識做讓個roy比ben

堅決迷ben反富

乖啦兩個一齊迷 褲賓黨

成個牙joe咁點迷得落牙

下年支持76人

喂喂
企開D啦屌你老母

西毛 都2米了
魔獸
仲有個富仔

但我覺得富仔水極都有D 3分既

買76人波衫

我意思係 你唔好搞76啦
U G持我皇仲好啦

下年Ben Simmons, Fultz, Savic, Embiid, LBJ
Finals 不是夢

打岩名先學人抽水

終於可以買76後衛既波衫之前件MCW買左一年都無就報廢

反富黨召喚

全力G持76人入PLAYOFFS 打我皇

得你一個sor

吹到 你唔係迷我皇架咩

富好大可能吊打澳短

邊方面

未買過NBA波3 有無門路? 你知又有分版本 好鬼複雜

表現 數據都會完勝

得分方面既數據我信 富>澳短

我KD迷OK?
我俾KD BLOCK 左IG

組織傳球都係ben好J點講都好
我迷BEN

Yes 組織黎講 澳短>富仔

迷ben必須反富

我都覺得BEN西毛係第2個JAMES

都係果句 健康打完一季先講

好似連SUMMER LEAGUE都唔打

Yes 佢同embiid都唔打 仲好啦 廢事等陣未開季就傷

似肥仔聰

咪係 一陣一個唔好彩又玩完 小心啲好

驚傷，season 都唔打，等playoff

岩 最緊要穩陣

希望76 pick monk
佢先係真命天子

有伏味

D 射波流到爆

其實佢賣點係咩

岩啊，狀元pick monk

冇賣點
Ball最好

得分手段多

d 文幾好睇，上年已經睇中fultz

換左3rd pick+18年潮人pick+19年kings pick

呢個page啲文比起其他中文page算高汁

全能型控衛
好聽就乜都識
唔好聽就冇樣精

不過佢打法算符合NBA想要既控衛
有攻擊籃框能力行先

全能，打大學d急停跳射就準既

後兩者揀一咋

其實波係overrate定underrate
有時睇youtube 啲台仔踩波踩到痴線
個人覺得佢缺點咁明顯都仲係T1 一定有啲料
我無睇開大學比賽 想問UCLA有波同無波係咪真係勁左

佢打大學3分都有4成, 一次WORKOUT就變左射波流到爆

我覺得Ball唔係Overrate
如果講Overrate 我覺得前十係Tatum+Markkananen

d台仔多數都係憎佢老豆繼續踩到波變地底泥

首先以防你錯過這篇文，先奉上連結:
.

這篇是牛牛大關於這筆交易案的簡潔看法，而從裡面也隱隱然能看出來，Fultz為何被賽爾提克放棄。
.

------那就是因為Fultz近來投籃準心全失。
.

大家可以去看一下裡面附的投籃影片，再對照一下NCAA賽季期間Fultz的投籃，真的不難發現改變很多。
.

以往Fultz的投籃都會跳得很高，在空中穩穩瞄籃後再出手。但近期在七六人釋出的影片中，他試訓時投籃的時候卻幾乎不使用腳的力量，準心似乎也隨著動作改變而完全失蹤。
.

根據七六人記者Tom Moore，Fultz在試訓中作around-the-world訓練(沒記錯是七個點三分投射)時，共計三分球18投僅4中。
.

且儘管有人指出Fultz是自己舟車勞頓到費城的，因而感覺到非常疲憊。但同樣根據Tom Moore，Fultz訓練當下身體狀態並不差，仍能迅速地全場奔跑。
.

更何況一次或許就算了，在波士頓好幾天、在費城一天，投籃都一樣慘烈，可見是身體狀態的可能性不大，多半是投籃姿勢的原因。
.

至於Fultz到底為甚麼不用腳?是因為NCAA下半賽季的膝蓋傷勢嗎?我覺得有可能，只是真相如何就不得而知。
.

唯一可以確定的是，七六人並不在意。他們發表聲明表示，他們本來就看中Futlz，試訓的表現完全不會影響他們對他的看法。
.

So...well，可知多半是Fultz的慘烈近況讓Ainge果斷決定他要改拿Josh Jackson加上其他籌碼，作更長遠的投資。而七六人則是趁機向上交易，拿到了不論近況再爛都讓他們心動不已的Fultz。
.
係fb page睇到 唔知有無影響

我覺得都似
試訓太廢比塞彈鐘

原來係咁, 不過入NBA有投籃教練都唔太擔心, 我諗AINGE就係唔想等, 76人就等得起

等得起還等得起 最怕．．．反而見FOX愈射愈好

好似睇緊之前果套draft day 咁 知道個四分衛好流就唔要佢

屌你 咁撚快改名

屌..................

由入紙到死忠都只不過係半日既事

btw想改嘅名比人用左
好灰

ball 去邊隊支持邊隊

咁就驚 FOX係76條片都睇左, 又係有排執, 但FULTZ起碼SHOW過係準既

咁你去撐潮人啦

想改咩名
而家到me 一個月冇得改名
遲下撚住做返一排會然鞭屍文

G持u

姬嘉鐸

你有改過名咩

會掛住你呢個G名
有牙 轉下啲底線咁

大學三分唔作得準啦

睇好綠軍

番睇左仔片幾次

個射姿好唔流暢

入nba改射姿好平常姐

遠左咁多 要習慣下嘅

睇條片 FULTZ 射罰球個動作

係咪唔想去76人

個姿勢又唔係好柒 係唔入姐

比ben囝望住係緊張d

屌你老鼠

扯左

bb

100$ 賣比你

到時再改

Zach Lowe @ZachLowe_NBA

Sense from teams talking to IND is that Pacers intend to move fast on a PG deal.上午9:26 · 2017年6月19日

咁ak個射波姿勢夠靚啦 唔入就係唔入

Loser: Ainge takes a huge risk

Ainge is one of the brightest GMs in the league and his place in Boston is assured. He assembled a championship roster, hired two brilliant coaches, then fleeced the Brooklyn Nets for all their picks to make this promising future possible.

But he is a gambler at heart, and Ainge staked a large portion of his sterling reputation on this trade. Moving on down from the No. 1 pick is a huge risk.

Whoever he picks at No. 3, Ainge must nail the pick. His track record of uninspiring draft selections is already the biggest knock against him. Ditching the consensus top prospects to grab more assets down the line means Ainge absolutely must convert on those selections.

Ainge also painted himself into a corner with this roster. Not only is he locked into Thomas, but he now finds himself with eight first-round picks in the next three drafts, of which he has no room on the roster to accommodate. He is reaching the point of diminishing returns for his assets, wherein he won't be able to return full value.

His salvation will likely come in the form of a trade. Flipping those surplus picks into a star player like Butler or Paul George could make Ainge look like a genius for hoarding so many future assets. But fans in Boston have been waiting on that type of move for two straight seasons, and Ainge has stood pat.

The longer Ainge waits, the more his assets depreciate, and the more restless the Celtics' fan base becomes.

Winner: IT4 keeps his job

Moving away from Fultz gives Thomas all the leverage in the world to chase his long overdue payday.

Thomas couldn't duck trade rumors despite blossoming into an All-NBA talent and leading the Celtics to the No. 1 seed in the East. Thomas' defensive shortcomings (pun intended) is a fatal flaw for any contender, and it wasn't clear if Ainge wanted to lavish a diminutive 29-year-old with a maximum contract when Thomas becomes a free agent next summer.

Boston has now painted themselves into a corner. Transitioning from Thomas to Fultz would have been a step backwards in the short run, but handing the reigns over to an elite prospect would have been understandable. Without that option, the Celtics are essentially locked into keeping Thomas and therefore building around his flaws.

雖然76點都似pick fultz
但我反而覺得ball更啱使
如果唔trade的話
embiid okafur simmons saric covington 都有能力avg 13-18 pts
多個人分波威力更大 況且ball防守同打transaction能力更好

Covington 點會有😂

同牙ben撞功能
事實上牙ben既half Court組織未proved，所以我寧願比ben試多d好過多個人同佢爭波打做埋佢個份，慢慢黎

呢三季咪平均13分囉
咩點會有

ball half court 都唔係強

某程度上牙ball既賣點係組織 澳短又係組織小前 所以功能上重複左

一樣是未proved
不過好少球星係大學時已經係一個proved既half court playmaker

抽埋今年
76人嘅潛力爆錶未

爆左
是撚但簽多隻有返咁上下年資既射手已經搞掂

simmons應該似加強odom/green多d
睇下個人進攻，籃板有冇可能打到去sir charles 咁既水準

ball 要睇下佢nba half court 打成點，同埋自己create shots既能力

加強版green已經好撚勁

當佢係未來第一人同lbj 接班人既話，就真係對佢自己得分既能力要求高d

就紅撚

加強版green
已經係MVP級

ben simmons 既天賦wor
唔通期望佢係普通球員？

紅撚/wade都好
始終76正選四少太撚後生冇經驗
最多果個都係打左一年only 係要老將帶住打

咪有個henderson

希望kk 愛回家仲好啦

有得揀既話 紅撚>佢

kk應該都去爭冠隊架啦

76人得個潛字
全部無經驗
俾我就賣左個pick佢
簽個老pg返黎
譬如Rondo

佢真係得射波
不如睇下cj miles，sefolosha，casspi，Tolliver

要佢個Mentor能力多D

76應該今年要補強開始衝playoff啦
潛力pieces已經有要開始拎經驗

神操作

紅撚做mentor？

Pg13 to lakers

ya
不過講真，同價有得揀我想要華Dee

佢個人方面想姐

同道中人

佢先31歲佢都唔肯take backseat讓新仔喇咁快 有佢係到咪仲阻住成長

屌 原來76同boston換左pick

都未完約

唔係死約

紅撚唔係唔好 但牙富防守已經唔係好 同紅撚組後場真係防守放題 反而wade防守能力我覺得可以幫到牙富 起碼唔好令到失分>得分先

紅撚有咩能力做mentor
自己心理質素調節都做唔係好

henderson 應該正選sg
防守都ok既

贏波心態
at least 佢近年都係係一隊playoff team

會燥底既射手

Henderson黎緊team opt
唔知76續唔續

76 2號都冇人 續佢帶下班細都好

Full team 邊有咁多球權

定係pick fultz等佢打半年好波再trade球星 76在下一盤很大的棋

咁典解唔養富 如果佢打果半年好波表現足夠換到粒星既話

上網見到溜馬同cavs 傾pg交易 唔係真掛

Yes 你皇落order牙

me 9up ja

上網睇有人燒左富仔bos既波衫

我勇表示未驚過

love 終於可以
但如果用tt Jr 換就最好

Me認真答u

你勇含撚ok?

放曬風話it同富會合作到點點點
轉個頭就trade走左

牙富都係比人擺上枱姐

以為bos會用fultz嗰啲人先on9

我覺得用love 換pg黎打1年好冒險

你皇要即食

人地係有體制先即食到姐
等間又2011 fina

pg話明想做kobe 去laker 接班 但係laker依家個班底廢 加上有勇士 我諗佢去騎到打一兩年一定走返去laker
但可能又比cavs走去換

你估kd 即食

cavs用咩黎同潮換pg

會唔會trade走okafur呢?
其實全隊可以健康打半季已經唔易 個個有舊傷
期待睇simmons等左成年。。。

我皇冇時間啦
就算風險大都要搏啦

有岩價一定會

吾皇都係得返一年約

最多到時跟埋pg一齊去潮

去馬刺

去潮人幫手重建 朕哪有呢個美國時間

去塞軍

唔係 係pg話會留隊 2018先fa
之後就俾溜馬拎去同cavs trade
但唔排除pg hea一年2018又fa 去laker
但laker 一年會升到咩級數真係唔知
佢依家過去都係帶新仔 playoffs 就一年入唔到
帶新仔幾年後又fa
我係pg同去cavs 到拎個冠再去laker la
一日唔打低勇士 打條撚咩 最好用pg 再換表弟 唔知得唔得呢 好似打2k咁係咁星換星
但如果可以唔用love換都正 用 tt Jr dwill x2 no. 2pick

用love trade pg pacer唔肯啦下話

Cav拎冠？

Love value >>>>>>PG

PG得一年約會有幾大value

love換melo大家又點睇呢??
幾想睇melo係final打明星波會係咩樣
仲要達成多個兄弟籃球夢

咪係 pg 得一年 之後又做fa 就算佢今年打完
下年都唔會底薪留騎啦 James 減薪就有份
打得果一年又要夾波 真係當打allstar games
我就覺得love 會減人工留騎 只要唔用love換pg

依樣係依個月起碼講左十次
love way better than melo la

Love 19先player option

melo lowpost 有霸氣d 有過人有產 love 真係企定定射先得
我就覺得melo好過love 但都係無防守

咁如果用定d 廢物換pg就最好 但pacer 無左pg都無諗過打playoffs 到時 可能會要pick
但唔知佢會唔會想拆騎士骨

如果係咁可能拉第三方，第三方出pick要love ,溜馬要pick

點會唔肯

咁算啦lbj離隊再戰啦

可摸以出pick要shumpert

一年後pg就fa再唔trade就一無所有
但係好死唔死佢又講撚到明想去la又邊隊敢要
玩死溜馬

換melo洗撚用love咩用TT+JR咪得

我估得騎要

melo 冇產la diu

Jr愛回家

2千幾萬嘅毒瘤
送都唔要

蟬師幾撚想送走melo

Melo無限reject

騎士肯用TT+JR換,要蟬師跪係度同吾皇含撚都制

另一仲抱大腿

我都覺得shum 防守好d 守到下curry. Jr 不了

如果pg 唔為前途諗laker 都要睇laker 要唔要你啦 話晒斷過腳 又要貴 重建緊既laker 唔衝冠 要pg做乜9

我都覺tt Jr 岩打三角戰術
咁就唔洗搞咁多野

但騎咪無中鋒

嘩 咁睇得起湖人

依加打小球